有冇絲打好中意鼻寒聲？？？？？？？？？？？？？？？？

我有啊

冇呀 你走啦

屌你老母你出少日膠post係咪會死？

鍾意鼻寒聲但唔鍾意你